堅果入面點解腰果特別貴？

好撚好食

因為大部份男人腎虧

Macadamia 最貴

要人手

唔係hawaii 最貴咩

腰果大個好撚鍾意食細個覺得老豆好戇鳩食埋d咁既野

off topic

大家中意邊隻牌子腰果， 邊度有得賣

因為靚腰既女人最難搵

食開 Kirkland mixed nuts

因為要俾人妖

夏威夷果同開心果都貴過佢啦？

產量少，品種唔易種，要人手處理

松子？

都係咁好食

正呀屌
夏威夷果仁先最貴

simple demand and supply